［福音］一年一度既Free Hug又黎喇

有冇巴絲行埋去，但俾班mk無視